/**
 * TODO
 * 1. Buatlah variabel dengan nama restaurant yang object dengan ketentuan berikut:
 *    - Memiliki properti bernama "name"
 *       - Bertipe data string
 *       - Bernilai apa pun, asalkan tidak string kosong atau null.
 *    - Memiliki properti bernama "city"
 *       - Bertipe data string
 *       - Bernilai apa pun, asalkan tidak string kosong atau null.
 *    - Memiliki properti "favorite drink"
 *       - Bertipe data string
 *       - Bernilai apa pun, asalkan tidak string kosong atau null.
 *    - Memiliki properti "favorite food"
 *       - Bertipe data string
 *       - Bernilai apa pun, asalkan tidak string kosong atau null.
 *    - Memiliki properti "isVegan"
 *       - Bertipe data boolean
 *       - Bernilai boolean apa pun.
 *
 * 2. Buatlah variabel bernama name.
 *    Kemudian isi dengan nilai name dari properti object restaurant
 * 3. Buatlah variabel bernama favoriteDrink.
 *    Kemudian isi dengan nilai "favorite drink" dari properti object restaurant
 */


// TODO
const restaurant = {
	name:"Tutiani",
  	city:"Bekasi",
  	"favorite drink":"Lemontea",
  	"favorite food":"Noodle",
  	"isVegan":true
}

const {name} = restaurant;

const {'favorite drink': favoriteDrink } = restaurant;

console.log(name);
console.log(favoriteDrink);

/**
 * Hiraukan kode di bawah ini
 */
module.exports = { restaurant, name, favoriteDrink };
